外交部副部長樂玉成批評美方無真憑實據下威脅禁TikTok

外交部副部長樂玉成接受內地傳媒訪問說，中方沒有被美國宣布制裁中央與特區政府11名官員的事嚇倒，相反對有官員被列在美國的制裁名單上感到光榮，認為有關名單變成了一份「表揚名單」。

樂玉成又說，美國政府對TikTok進行有罪推定，拿不出任何真憑實據下，威脅在45天內強制出售或禁用，是強盜邏輯，反問TikTok的錯在哪。他估計美國要將TikTok置於死地，唯一真實原因就是TikTok有中國血統，跟國家安全毫不相干，認為全世界都不齒美國巧取豪奪的行為。

樂玉成認為，在涉及國家核心利益和民族尊嚴的問題上，中方無路可退。他形容，部分美國政客「逢中必反」，極力挑動中美意識形態對抗的「新冷戰」，不過，他已做好隨時與美方對話的準備。

Facebook ig Gmail google map YouTube twitter WhatsApp Netflix: ......

咁即係想真憑實據公諸於世，係咪?

你禁fb ig whatsapp有俾過理據咩？

Google 表示。。。。。。

中共制裁美國議員名單 無實際效力 呢份先係真正表揚名單